由而家起日日都會戴口罩 因為我喉嚨發炎

邊個同人講喉嚨發炎就係識別自己友最好既方法